「如果係英美就點點點...」藍絲既水平係咪得咁多?

有時候見到藍絲成日拎依句出黎以為好有說服力就真係覺得佢地智商有問題
平時就話英國點衰、美國點衰
到警暴時就話「人地美國警察一早拎槍殺左D暴徒啦」
到記者冇自由時就話「人地英美記者係咁一早坐左監」
真係R爆頭，到底佢地係反英反美定係內心其實好崇英美架

邏輯學應該係 刺稻草人論證

純粹冇野support到自己
就是但製造一個稻草人 再打倒佢
當自己elaborate左

其實咩都冇講過

佢地做果個虛構稻草人然後貼左個 "美國" 標籤, 衰到唔曉去check下美國真係點. 人一藍, 腦就殘, 中共垃圾餵幾多, 佢地全部食哂, 冇得救.